有冇人平時好少郁

有冇人除咗番工會行段路搭車之外冇乜點郁?
我每日番放工夾埋行得半個鐘,
平時基本上都係坐喺位唔郁.
最近行5分鐘稍為斜少少嘅路都會喘氣(可能戴口罩都有關),
不嬲都係潺底嘅我想問吓點樣嘅運動啱我喺屋企做
定係你哋都係hea底 覺得冇咩問題?

做HIIT

推

你真係知咩叫HIIT？

早2個月係
依家迫自己搵D野練下,自己照返自己方式去練
練下手握力,操下腳

懶鬼做hiit
比埋條命你

做完暈都有份

。。其實冇可能做完

咁平時成日喺街暈嘅人係咪唔適合做?

HIIT =/= HICT